想知道元朗定上環重要d同我入黎

Maslow's hierarchy of needs

第二層都滿足唔到，你同我講要民主自由？

我無野講。

727見。

推

推啊!!!!!!!!!